有印尼人問香港抗爭者攪乜撚野

是咁的，我有個印尼同事
佢話佢同鄉問佢，點解香港手足咁斯文
啲雞尾酒倒係地下都唔請狗飲
亂咁比狗咬都冇人郁返啲顛狗

又傷又死又拉左咁多人
就係因為咁，狗又唔驚你，仲愈來愈大膽
政府又唔會比你爭取到野

如果佢地國家，一早還手十世
佢想大家覺醒，大家加油

#fight_for_freedom
#光復香港 #時代革命

睇標題又以為係鬼佬教授

邊位

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

佢都好肉緊香港人
佢話你企定定又係比狗咬
還手又係比狗咬
梗係做啲野比狗睇

突破下心理關口

因為香港人係返工民族

香港人，反抗